依家開始放棄啦，咪撚再抗爭呀屌

點解冇一個熱門POST講梗817同818？
你哋想有過百萬人出嚟？
但係依家嘅文宣係嚴重不足喎
之前612有咁多人係因為文宣充足
大撚把人喺FB宣傳，派傳單等等
反觀依家，連818嘅熱門POST都冇

如果再咁落去，818有 80萬人都偷笑
有80萬人嘅話我就喺現場畀你哋排隊錫春袋

聽日會唔會去紅土

諗梗，我唔熟嗰邊啲路

我都係但應該跟朋友去

完啦，出邊都係意淫post

捉到乜乜點處理 做咗乜乜割唔割 支那乜乜就玩完

念力抗爭respect

成世人都未去過紅土
就算去都唔夠膽行太前

我都未去過驚唔識路比人捉

都唔知點解佢哋仲有心情打飛機

用GOOGLE MAP睇熟啲路先

817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

真係好多謝你哋幫手文宣

係好多謝你哋幫手文宣

你都係

推

你幾時瞓

我毒撚自己一個去

諗左好耐，點解出唔出係睇連登post熱門多唔多817 818？
戴定頭盔先，818出硬。但勁多新post都係咁屌會輸硬啦，唔洗再革命啦，頂，係咪真係要做到咁？定呢d係心理戰術？

事實上而家文宣嘅氣氛薄弱過以前好多
以前成個熱門都係文宣POST
但係而家熱門嘅POST大部份都係分化同玩膠，連一個文宣POST都冇

問題唔係冇人開文宣POST，而係文宣POST推唔到上熱門！
點解？
因為啲人掛住分化同玩膠

呢兩類POST 氾濫會造成好多問題

第一，好傷士氣，不停分化割蓆令大家不和
第二，資訊接收不足
第三，慢慢習慣咗呢種模式之後，更少人寧願出街
第四，令文宣心灰意冷，愈嚟愈少人放棄文宣，因為自己開POST冇人理，自然會放棄

呢啲問題正正係導致成場運動會輸嘅核心

如果成個熱門都係攻略POST而冇文宣POST，我冇所謂，但而家全部都係玩膠分化POST，真係容忍唔到

瞓唔著

關我咩事

笑咗

去唔去818

我好公平 女我就陪你去 男就不了